抗疫期間，會所收曬，但管理費照俾

唔怪得d物管股升到咁

公屋仔露底

你睇完IE會所佔expenditure 幾多再講

戇鳩仔，你d管理費淨係管個會所？

突破盲腸
樓主可能係會所做

總知就咩都無得用啦

我講緊我，連閱讀室都無得用

抗疫其間請多咗人手清潔！俾錢啦